export let questions = [
  {
    prompt: "GDSC Đà Nẵng có bao nhiêu Chapters",
    question: ["1", "3", "6", "7"],
    answer: ["6"],
  },
  {
    prompt: "Đâu không phải là một chapter của GDSC Đà Nẵng",
    question: ["GDSC-DUT", "GDSC-DUE", "GDSC-VKU", "GDSC-DTU"],
    answer: ["GDSC-DUE"],
  },
  {
    prompt: "Chuột nào đi bằng 2 chân",
    question: ["Mickkey", "Ratatouille", "Chuột cống", "Jerry"],
    answer: ["Jerry"],
  },
  {
    prompt: "Đâu không phải là Ngôn Ngữ Lập Trình",
    question: ["Python", "Assembly", "Fortune", "JSON"],
    answer: ["JSON"],
  },
  {
    prompt: "Đâu không phải là một phương pháp trong Machine Learning",
    question: ["Supervised", "Unsupervised", "Reinforcement", "Matrices"],
    answer: ["Matrices"],
  },
  {
    prompt: "Đại học FPT có bao nhiêu cơ sở",
    question: ["4", "6", "5", "3"],
    answer: ["5"],
  },
  {
    prompt:
      "Nếu 5 con mèo có thể bắt 5 con chuột trong 5 phút, cần có bao nhiêu con mèo để để bắt 100 con chuột trong vòng 100 phút?",
    question: ["5", "100", "1", "20"],
    answer: ["5"],
  },
  {
    prompt: "Hiệu trưởng Đại học FPT là ai",
    question: [
      "Trương Gia Bình",
      "Hoàng Nam Tiến",
      "Nguyễn Khắc Thành",
      "Nguyễn Hoà Bình",
    ],
    answer: ["Nguyễn Khắc Thành"],
  },
  {
    prompt: "Ngôn ngữ nào không được sử dụng để lập trình Android",
    question: ["JavaScript", "Dart", "Swift", "Kotlin"],
    answer: ["Swift"],
  },
  {
    prompt: "Bạn có yêu trường không",
    question: ["Không", "Bị lùa", "Có", "Không biết"],
    answer: ["Không", "Bị lùa", "Có", "Không biết"],
  },
  {
    prompt:
      "Năm nay tôi 17 tuổi vậy nếu tôi sinh ra 10 năm trước thì tôi bao nhiêu tuổi",
    question: ["10", "7", "24", "27"],
    answer: ["10"],
  },
  {
    prompt: "Đâu là công thức hoá học của Glucozo",
    question: ["C6H12O6", "C12H22O11", "C6H12O11", "C6H12O7"],
    answer: ["C6H12O6"],
  },
  {
    prompt: "Làm sao để có khói mà không có lửa",
    question: ["HCl, NH3", "H2SO4 đặc, H2O", "HNO3, NH4", "H2O2, H2O"],
    answer: ["HCl, NH3"],
  },
  {
    prompt: "Xuân Diệu là trai hay gái",
    question: ["Không biết", "Gái", "Gay", "Trai"],
    answer: ["Trai"],
  },
  {
    prompt: "Tỉnh thành phố nào của việt nam không tiếp giáp với biển?",
    question: ["Bình Phước", "Đà Nẵng", "Nghệ An", "Nam Định"],
    answer: ["Bình Phước"],
  },
];
